今個月開始供滙豐會否不智

定繼續儲入場費好

梗係儲夠入場費先好啦

週期轉衰弱，完

佢地PROFIT 絕大部份來自中國+香港, 你諗下武肺對佢地有咩影響

啲人停薪, 無錢要借錢, HSBC 比高息貸款佢地渡過難關, 又贏

幾時入hsbc都係好不智

沽空hsbc最明智

等下先，跌市係因為疫情，沙士都搞左半年，起碼等半年先入貨

仲諗住有月供5號仔 退休幾萬股收息呢d故仔？

咁明智過好多人80 蚊供落嚟

2016年收市低位係46

係！

我都睇緊低位入，留名

未退休可能已經執9左

以佢個勢, 你退休個日可能得返3字頭

我都供緊。。。。月跌愈供。

呢兩日先剛開始上演全球大爆發...唔洗審都知低處未見低
不過呢～逆向思維～
"別人恐懼的時候我們要貪婪 別人貪婪的時候我們要恐懼"

高👍

貪婪嘅人先會講"別人恐懼的時候我們要貪婪 別人貪婪的時候我們要恐懼"

買股就係要貪

明智過好多人
例如我80蚊開始供 供到均價68 放棄左

我70供到 60
算鳩數

點解仲有人會入大貓
成十幾年都話比你聽係伏

由注意5號仔開始已經不智

屌 尋晚開始左3月份供股
啱先想cut 發覺只能由4月起cur